中大獎學金

想問中大係咪有獎學金資助校友修讀海外master?